本身一直無暗瘡 最近呢幾個月係咁爆瘡 點算

做左咁多年人 小弟係青春期都甚少生暗瘡 一年生一兩次咁 呢幾個月隔幾日就生細細粒嘅暗瘡 分別係面上唔同位置 有d仲要留印 自覺飲食習慣同其他生活習慣都同之前無異 求高人指點下我應該點算

本身已經係毒撚 唔想升級做暗瘡毒撚

介糖甜介奶
1個月後返黎報告

但係水果同飯都係糖 具體要戒嘅糖係咩

壓力好大?

庶糖 精緻糖 添加糖
食物原形個種可以食
不過開頭多留意下
好易唔知就食左

冇咩事就門口左轉搵姑娘比錢
1個月後返黎覆診

都算係 但係再之前壓力大到晚晚訓唔著個排都無點生暗瘡

多謝巴打 一個月之後我bin返呢種post c

食野食 原型 盡量小加工
好有效
好多野食 愈重口味 愈多糖/其他添加

跟住壓力自己諗方法啦
處理暗瘡就平常心去面對
日常工作/讀書壓力 自己諗

有黎就係作息定時 同埋 提高睡眠質素
每日係室外曬太陽浴15分鐘
唔記得邊款維他命（盡量食食物原形+多少少種類一定吸收得夠）+訓教個陣環境夠黑（愈暗愈好）
會製造一種荷爾蒙去提升睡眠質素
訓教前盡量唔好接觸藍光

多謝巴打 重口味嘅垃圾食品就一直食開 可能年紀大左開始出事

飲多啲水

平時會煲紅糖薑茶 係咪都唔好？
中西式麵包、芝士 係咪都要戒？

我覺得出嚟做嘢後
如果生活習慣冇差咗
基本上好多病都係壓力大同少運動嘅後果

中西式面包其實係好垃圾食品黎
精緻澱粉+糖
薑茶用紅糖最少好過白糖囉
但唔用仲好

作息定時 飲多d水 都係大原因

早餐多數食粥/湯 加三文治，唔食真係唔夠飽。。 你平時早餐食咩？

早餐冇食
我依家16/8fasting緊
每日8個鐘食野
早餐淨係飲水/無糖茶咖啡

仲有，同等份量肉類同澱粉
肉個飽肚感會維持耐d

早餐有時都會食蒸雞同菜
晏就多數魚/豬
夜晚又係食魚

但冇理由三餐都有肉 好似好過分

我食少啲就會暈

現代飲食
熱量來源 50%澱粉 其實好唔健康
可以嘗試下low-carb

相同熱量情況下
個飽肚感更足
唔需要話節食戒口忍口
因為食肉個飽肚感耐好多
同時 個體態都會好左

我頭幾日都feel到周身唔聚財
我睇過話
係身體唔會想你離開comfort zone
最想你儲存多啲脂肪 24小時都食野
所以會有呢個signal比你

認真咩
我以前係養生到癲 戒得勁清 又食得少
之後暈咗，飲咗一排加營素先好返。就開始乜都食返
但下巴好似會生瘡仔 尤其是食朱古力
做人真係好難

過幾日習慣左就冇事
反而係早上飲杯水 至到下午食野前
最精神集中

Low carb可以試下
Thank you